會入元朗既巴絲可以入嚟討論吓

同日我都會入元朗
亦會準備好護具 決心要反擊當日打鳩人既牛屎佬

但近日見好有人表示會發夢主動攻擊祠堂
我都同意 但前題係發夢嗰陣個祠堂只係班牛屎佬擁有

我好怕有班被憤怒蒙蔽雙眼既勇武手足會拆錯祠堂
傷到其他無辜既人既祠堂
咁樣我認為唔係咁好同埋被其他市民都唔撐我地
失去一直以嚟廣大市民既支持

我之前見過有個post所講既行動我係比較認同既
就係我地照裝備護具入去（警察吹我地唔脹）
亦可帶合理既裝備當臨時武器 （遮 自拍棍之類）
一大班人如常遊行示威 back up勇武
然後勇武派就圍佢地既據點去掉雞蛋塗鴉之類
引佢哋出嚟 我哋再根據手足人數
去決定反唔反擊佢地
夠人就去 人少就be water啦

無論你同唔同意都好
我只係希望大家唔好比火遮眼
諗清楚我哋嘅目的同埋理念
嬲 我都好撚嬲
但我哋唔係暴徒
唔係盲目攻擊
搞清楚同確認好目標先出手

如果認為我有任何講錯
歡迎講出嚟
我都知自己未必啱
可能有野誤會咗

最後 點都好 記得保護好手足同自己
加油咁多位 到時見

推呀

我明白雖然大家各有各做
但如果到時有野令大家因爲意見不合而有口角
呢場運動我地實力就大減
我希望大家盡可能討論好 有共識 先好行動
而唔係一味衝 然後人哋勸你 你又唔肯討論
話各有各做 你唔衝就唔好阻住我
我相信所謂嘅各有各做唔係咁嘅意思

你要主動入村攻擊祠堂 無問題
請你理性擺低你嘅理由 而唔係一時比火遮眼
最後唔小心傷及無辜

推